Nada mal prum boçal
Retardado mental e infeliz
Tanto quis ser o tal
Conhecido entre
os mais imbecis

Muito bem Você tem
O talento que faz de você
Tão proeminente panaca
Dos que não são 
comuns de se ver

Começou
Fazendo bobagem
desde que chegou
Não parou
Nem quando o bar
todo esvaziou

Bebe demais,
fala demais
Mas na real 
não diz merda nenhuma

Só fica aí, 
cheio de si
Mas não resolve
as cagadas que arruma

Enquanto você fica aí
arrumando tumulto
Eu vou me aprimorando
na arte do insulto